去到一個位 連頹都唔想頹覺得好厭 想做下正經野

搵下興趣玩下咁

係咪代表放低左

唔係。

有呀，打機打到悶突然覺得温完習去考試都幾充實，盡左力又唔怕衰，反正唔温只會更衰

Y

開hiu

單純屎忽痕，起身r下咁